利用whatsapp轉傳 讓藍絲加入戰局

大家都知道
有年紀的中老年藍絲是最不動腦的
所以他們會信政府/共黨的宣傳
會信WhatsApp 轉傳

既然現在中共愛發假新聞/假訊息
我們就要用其人之道還制其人之身

譬如想讓藍絲去銀行擠兌

就發一條有真有假的訊讓藍絲轉傳：
金融大鱷Kyle bass 表示，香港緊急法實行，銀行擠兌，前景堪慮。 香港政府爲維金融制序，料將限制每日提領限額，附圖 。

這裡面圖是真的 Kyle bass 說的是真的
政府限提領的 是假的 但能達成讓藍絲去提款

有真假訊息混合 藍絲智力本就不夠
這下更無法確認訊息真偽 更會去提領
提領了還會再轉傳 效果更大

大家都做
不同的人 會做出不同的假訊息
找來的真訊息不會一樣 但目的都是讓藍絲提領
那藍絲看到這麼多訊息 都是要趕快去提領
一定無法分辯真偽 必去提領

這下大家都去提領 擠兌就完成了

不管是什麼目的 都可以如法炮製
這樣藍絲也爲我所用 不再是唱反調的一群了

否則像之前那樣 講到死藍絲都不會做

行動post

以彼之道還施彼身
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

自推1

自推上熱門

自推